見咁多連登仔推介，小弟想去秦國旅遊，請合位出招！

邊度可以搵到人帶我去睇秦王政登基？想見證歷史時刻

屌！標題打錯字

負皮王出招？

遇到個精神新境界，小弟幾好彩